[国庆] 盘点国产韩流偶像

1.GOT7—王嘉爾 Jackson

第一個在韓國出道的香港藝人。前香港男子劍擊（佩劍）代表隊隊員，青年劍擊亞洲排名第1位、青少年世界排名11位。
擔任香港旅遊推廣官。

2.前EXO—吳亦凡 Kris

加拿大藉華人，出生於廣東省廣州。中國大陸男歌手、演員。2012年在韓國出道，曾為韓國男子組合EXO成員。
2018年5月，發行新專輯的首張單曲《Like That》，在美國iTunes總榜及分榜再度拿下冠軍，並持續登頂72小時，
以及登上Billboard Hot 100榜的第73位，以上皆打破華人歌手在榜的最佳紀錄。

3.TWICE—周子瑜

女子組合TWICE的成員之一。

4.前EXO—黃子韜 Tao

曾為韓國男子團體EXO和中國分隊EXO-M的成員。跟吳亦凡、鹿含不同的是，黃子韜一回國就被各種負面新聞纏身。

5.Wanna One — 賴冠霖
2017年參加韓國Mnet選秀節目《Produce 101 S2》，最終以第7名的身份成為限定男子團體Wanna One的成員出道。

6.宇宙少女 — 程瀟
在2016年2月25日以宇宙少女成員身份。

好

我愛程瀟！！！！

( Show Blocked User - 導彈測試BUDDY )

我愛佢既心同身

操你媽B

干嗎

jackson 香港之光！！

邊個霧沖喪CHING

Gun

太skr了🤙 6666666666666666

吳亦凡真係好撚樣衰

程瀟好撚正

支那妖孽

祖國🐮🍻

喂，差三個

鹿晗，藝興都冇就收撚皮啦

7.前EXO—鹿晗 Luhan
為韓國男子組合EXO及中國分隊EXO-M成員，隊內擔任主唱、領舞及門面擔當。2015年起加盟綜藝節目《奔跑吧兄弟》第三季至第六季。

8.EXO—張藝興 Lay
本名張加帥，2012年以韓國男子組合EXO及中國分隊EXO-M成員出道，在隊內擔任兩大主領舞之一、副領唱及樂器擔當，擅長鋼琴及吉他，虛構特殊能力為「治癒」。

得北京妹係 其他兩個有表態咩

6666666666666

1,3。👌

6

樓主今次高汁左

咪係

樓主真係低汁

泰妹 同 雨琦

9. PRISTIN 周潔瓊
2016年參加選秀節目PRODUCE 101，最終成為 I.O.I 的成員之一排名第六。在兩次等級評價中成績保持在A組，並被101練習生中票選為外貌第一和最想一起出道的練習生第一。

高定低牙CHING

打個和啦

見你未出完圖

中國風格唔錯

大陸Lay 最撚柒

程瀟對奶痴線

10. (G)-I-DLE 宋雨琦
出生於中國北京市，在韓國活動的中國女歌手。
2018年5月2日以女子組合(G)I-DLE出道，擔任領唱、副領舞。

大陸Lay 邊個

樓主又變返高汁

訓

重要點玩都得

第8味寫撚左..

祖國出身既愛豆外表全部都唔差

nct果個呢

佢有講過?

Block左樓主樓主條on9先

^

我請你食燒鵝阿

王嘉爾？香港人？佢都自認咗自己係終國人，樓主就冇自作多情啦

Fei 同 Jia都冇人講？連登00後

嘉尔是中国香港人，別搞錯

冇睇個集 不過D支那中字好興自我維穩

Where is Victoria

同FX個個一樣過左時 冇人識

exo嗰幾條友真係好撚無恥 果然有咩偶像就有咩粉絲

11.NCT 黃旭熙 Lucas Wong
Lucas是一名中泰混血兒，父親是香港人，母親則是泰國人，家裏有一名弟弟。
在前往韓國當練習生前，Lucas曾於東華三院邱金元中學就讀。

我yuqi qq喔

佢老豆係大劣移民，佢都認咗自己係香港出生既大劣人，同香港無關係，仲有佢個王姓英文唔係叫Wong，竟然係叫Wang Ka Yee，將王姓叫得Wang既都係蝗語區既人

12. SUZY'FD 王霏霏 FEI
2010年7月1日以四人女子團體miss A在韓國出道，曾與Jia同為miss A的中國籍成員。

13. SUZY'FD 孟佳 JIA
2010年7月1日以四人女子團體miss A在韓國出道，擔任主唱及饒舌演唱，曾與Fei同為miss A的中國籍成員。

14. F(X) 宋茜 Victoria
中國女歌手、女演員。2009年以女子組合f(x)出道，在隊內擔任隊長、主領舞及副唱。

原來已經踏入三張

學友喜歡阿琦

禾琦

周子瑜撚係中国人

子瑜係台灣人
唔好拉埋落支度

中国台灣就是中国一部份
咱們不用分那麼細

阿琦都喜歡我

有睇嗰集 佢第一下係講「香港」之後窒咗窒即刻改口講「中国香港」
我睇到嗰度就閂咗

最仆街係黃子韜
因為佢d大陸話實在太難聽
勁重口音
捲晒脷完全唔知講乜撚野仲要自以為是
想搵人剪佢條脷

其他人 都叫靚仔靚女
完全唔撚明點解黃子韜都做到偶像明星

们

湾

幺

嗯

牛逼死了

可否加入Produce 48 王怡人？

中国台湾就是中国一部份
咱们不用分那么细

韩国的偶像都很牛B呢，都是祖国之光

出左道先講啦

發覺三大得YG無中國人

我国怡人被韩国迫害，蓄意减票才无法出道

15.宇宙/火箭少女 孟美岐
2018年6月23日在騰訊視頻的選秀節目創造101，以限定組合火箭少女101成員名義出道。
所屬韓國經紀公司STARSHIP娛樂表示將於2018下半年參與宇宙少女共同活動。
2018年8月9日樂華娛樂表示孟美岐將提前退出火箭少女101。
2018年8月17日周天娛樂發表聲明，表示孟美岐、吳宣儀、紫寧確定回歸火箭少女。

16.宇宙/火箭少女 吳宣儀

原來YG係清泉

17. IZ*ONE 張元英
中韓混血。參與韓國選秀節目PRODUCE 48，最終票選第一名，以限定期間團體IZ*ONE的中心位置出道

好嫩口

一個po都可以block柒咗幾十個人

韓庚
NCT winwin (一大堆)
Seventeen The8 文俊輝

Pentagon 閆桉

韓庚，周覓，張力尹，Henry ?

Henry係加拿大人
咁多個韓國發展既中國人 係Tao 同周覓最7

程瀟對脾好正

Nct lucus
學界yo女王子，同nct中國人開直播，自認中國人

13歲

係 平心講，無佢地幾個蝗搞風搞雨，exo可以上得再高既位，宜家佢地就輕輕鬆鬆賺人仔，前隊友就每次都要帶住標籤，人氣都不如以前

同winwin個班開直播講過
「我是中國人」

最近興呢幾隻支那偶像喎，好啲J啦

上happy together又講係中國香港人
賤撚過jackson話自己中國人
屌佢老母臭西
為自己奶共賺錢,拉全香港人落水